有冇人覺得呢款鐵絲眼鏡真係好柒？

真心唔明點解點解而家越嚟越多人帶
日本人帶嘅話襯翻個日本妝/打扮我覺得都還好
香港人帶 sorry我真係覺得成陣蝗味出哂嚟

咁香港人岩帶咩眼鏡？

黑框

有無圖？

死浸毒味出晒黎

眼鏡有分咩人帶？
永遠得香港人會踩香港人

金色圓框嗰d
成浸大陸仔味

我表達得唔好
大中華style帶呢款眼鏡根本就好撚柒
就算台仔台妹帶都會有陣蝗味
淨係得日本人係carry得起呢款眼鏡又唔會柒

睇人嫁姐
彭于晏同八両金帶同一副眼鏡都兩種味道黎

重點不在眼鏡

係樓主唔會明

唔得 彭于晏帶呢款眼鏡都好柒

係,唔知點解一街都係,男女都係,好撚柒

其實得幾丁友戴 就算柒都望一望就唔記得
但依家係周街都戴喱款眼鏡

agger

10個帶8個都好睇
再加埋啲會展頭
柒到

agger

10個帶8個都唔好睇
再加埋啲會展頭
柒到

你覺得我柒